有冇人新年報左埃及團？

12月28日 埃及發生 有恐怖分子炸旅遊巴事件
有4個越南人死左...

點算 報左團又冇得轉，宜家好似明知前邊有炸彈都要行過去咁...

可能炸你唔中呢

巴打你真係好，好少可連登唔係惡舌

10月去賽

10月去完

跟邊間?

做咩咁嘅樣
好唔好玩？
安唔安全？

跟康泰

咁咪冇人囉，去景點唔洗排隊
搏一搏，換個輕鬆快樂新年

咪擔心咁多啦 咁擔心就邊度都唔使去

好搏喎 搏輸左就係咁先

宜家好似生命倒數1個月咁

炸唔死嘅 可以claim埋保險添 如果包嘅話

向好方面想,依家果度度都係警察,話唔定好安全呢

On9，全世界都可以有襲擊嫁啦，咁驚不如留喺屋企啦

去玩都玩得唔安落
到時會成日覺得身邊d人會害你咁
坐車期間又唔安落 d恐怖分子專揀冇軍隊保護嘅地方做埋伏，一個炸彈就係咁先

睇下金字塔，好宏偉值得一去，不過景點同景點之間好遠，會搭好耐車
安全既，其實都只係上車坐到落車睇野之後上翻車，不過就好多大陸人
記得指多d細面值埃及錢，去所有廁所都要比錢
如果有人想幫你，佢一幫你就要比錢，諗清楚先好比人幫

記得換多d細面值埃及錢

幾錢?

我唔係咁睇，啱啱炸完d保安級別升晒剛好比較安全

炸彈多過條女黎m
係既就一早加強啦 根本管唔到 好似玩俄羅斯輪盤咁

記住聽到機槍聲（好似炮仗咁）就扒低兼縮埋一舊降低目標面積，以前試過幾次用AK掃射d遊客

巴打報左？ 9 日？